六四晚會 港獨踩場搶咪

Hong Kong is not China

拎舊相fake鳩五毛
上面咁快就中咗招

撚狗

其實”Hong Kong is not China” 同獨立有咩關係？

但踩場好無謂認真

關你撚事咩死撚開啦屌你老母。

第二日新聞狂loop喎。

只會俾人覺得本土派只係識搞泛民

係唔係#3
block齊左右睇唔到
估係JR

自己去做野啦淨係識癡光環。

搞建制時泛民咪背刺囉。

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

要悼念，班大愛支係咪最應該為六四後仲支持民主回西路樓死先呢？？？尤其個班之後冚家攞定護照走既！！！

用同一種顏色算唔算食人血饅頭